今日大家唔好入CCTVB,要玩就聽日朝早6點半塞將軍澳地鐵站巴士出入口

我地要CCTVB藍絲一齊參與罷工

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

唔好入tbb送頭
平時追星跟去商場佢仲驚+經濟損失
睇下之前佢取消左幾多show

Be water!!!!

推